# Configuración Impresora

## Selección de Impresora:

* Luego de instalar el software de impresión lo abren.

<figure><img src="../../../.gitbook/assets/image (119).png" alt=""><figcaption></figcaption></figure>

* Dan clic en el botón que resalto a la izquierda y seleccionan add new printer:

<figure><img src="../../../.gitbook/assets/image (106).png" alt=""><figcaption></figcaption></figure>

* Seleccionan "Non Networked Printer"
* Y luego de la lista buscan la marca "Creality3D"

<figure><img src="../../../.gitbook/assets/image (135).png" alt=""><figcaption></figcaption></figure>

* Entre las referencias, buscan la "Creality Ender-3 Pro"
* Dan clic en "add printer

<figure><img src="../../../.gitbook/assets/image (133).png" alt=""><figcaption></figcaption></figure>



## Selección de Boquilla y Material:

<figure><img src="../../../.gitbook/assets/image (104).png" alt=""><figcaption></figcaption></figure>

Luego de haber seleccionado la impresora, debemos configurar el programa para que exporte el archivo de acuerdo al material que usemos y a la boquilla que le pongamos a la impresora.

<figure><img src="../../../.gitbook/assets/image (86).png" alt=""><figcaption></figcaption></figure>

En nuestro caso el material a utilizar será PLA y la boquilla que usaremos será de 0.4mm

<figure><img src="../../../.gitbook/assets/image (91).png" alt=""><figcaption></figcaption></figure>
